認錯咪得囉！聽日道歉，後日再迫爆！

今晚畫面唔好睇
無論環球隻狗幫邊間做野都好，佢點都係一個記者
如果你聽日返工返學 有藍絲問起你 想挑戰你
你大方認左佢 佢反而吹你唔脹
做返場PR show
聽日入機場道個靚歉、比一日班旅客走
後日再塞爆佢老母！

認錯 唔代表割

記住，我地打仗打左兩個幾月 係因為集體智慧、良知、同識進化

唔道歉都講句唔好意思

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

推

唔好再以假冒記者嘅原因黎捉住佢
扮記者唔犯法

麻煩用因為佢件I Love 警察t shirt 懷疑佢係有份策劃並發動荃灣恐襲嘅嘅原因拘捕佢 快手同所有手足講唔係好快瀨野

要咁樣反駁
不如低低地認左佢
驚愈描愈黑